gold bell bar da fai d go la

Your home need you

Yit shui leung ho soong, soong lun sei nei

唔好意思，借推，大學生（急需有去過exchange 嘅學生）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：